有冇人聽過fabel (2)

有冇人聽過fabel (2)
舊post

原來d post隔一排無人睇就無得推post
Fabel 11 月/12月演出時間表

你會邊日黎先？

___
16/11 - The aftermath
21/11 - Fabel at Lost star
25/11 - Metro Radio at Lost star
8/12 - Anthology at EMax

最鍾意去lost star同埋朗豪坊聽Fabel, 佢地好多時都有驚喜， 除左新歌外， 舊歌或者isofeel既歌以至cover歌都有
上次去聽佢地玩london grammar既歌正到暈